# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-05 21:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: .\mltd\models\models.py:2671
msgid "default profile comment"
msgstr "請多多指教！"

#: .\mltd\services\idol.py:27
msgid "Haruka Amami"
msgstr "天海春香"

#: .\mltd\services\idol.py:28
msgid "Chihaya Kisaragi"
msgstr "如月千早"

#: .\mltd\services\idol.py:29
msgid "Miki Hoshii"
msgstr "星井美希"

#: .\mltd\services\idol.py:30
msgid "Yukiho Hagiwara"
msgstr "萩原雪步"

#: .\mltd\services\idol.py:31
msgid "Yayoi Takatsuki"
msgstr "高槻彌生"

#: .\mltd\services\idol.py:32
msgid "Makoto Kikuchi"
msgstr "菊地真"

#: .\mltd\services\idol.py:33
msgid "Iori Minase"
msgstr "水瀨伊織"

#: .\mltd\services\idol.py:34
msgid "Takane Shijou"
msgstr "四條貴音"

#: .\mltd\services\idol.py:35
msgid "Ritsuko Akizuki"
msgstr "秋月律子"

#: .\mltd\services\idol.py:36
msgid "Azusa Miura"
msgstr "三浦梓"

#: .\mltd\services\idol.py:37
msgid "Ami Futami"
msgstr "雙海亞美"

#: .\mltd\services\idol.py:38
msgid "Mami Futami"
msgstr "雙海真美"

#: .\mltd\services\idol.py:39
msgid "Hibiki Ganaha"
msgstr "我那霸響"

#: .\mltd\services\idol.py:40
msgid "Mirai Kasuga"
msgstr "春日未來"

#: .\mltd\services\idol.py:41
msgid "Shizuka Mogami"
msgstr "最上靜香"

#: .\mltd\services\idol.py:42
msgid "Tsubasa Ibuki"
msgstr "伊吹翼"

#: .\mltd\services\idol.py:43
msgid "Kotoha Tanaka"
msgstr "田中琴葉"

#: .\mltd\services\idol.py:44
msgid "Elena Shimabara"
msgstr "島原埃琳娜"

#: .\mltd\services\idol.py:45
msgid "Minako Satake"
msgstr "佐竹美奈子"

#: .\mltd\services\idol.py:46
msgid "Megumi Tokoro"
msgstr "所惠美"

#: .\mltd\services\idol.py:47
msgid "Matsuri Tokugawa"
msgstr "德川茉莉"

#: .\mltd\services\idol.py:48
msgid "Serika Hakozaki"
msgstr "箱崎星梨花"

#: .\mltd\services\idol.py:49
msgid "Akane Nonohara"
msgstr "野野原茜"

#: .\mltd\services\idol.py:50
msgid "Anna Mochizuki"
msgstr "望月杏奈"

#: .\mltd\services\idol.py:51
msgid "Roco Handa"
msgstr "ROCO"

#: .\mltd\services\idol.py:52
msgid "Yuriko Nanao"
msgstr "七尾百合子"

#: .\mltd\services\idol.py:53
msgid "Sayoko Takayama"
msgstr "高山紗代子"

#: .\mltd\services\idol.py:54
msgid "Arisa Matsuda"
msgstr "松田亞利沙"

#: .\mltd\services\idol.py:55
msgid "Umi Kousaka"
msgstr "高坂海美"

#: .\mltd\services\idol.py:56
msgid "Iku Nakatani"
msgstr "中谷育"

#: .\mltd\services\idol.py:57
msgid "Tomoka Tenkubashi"
msgstr "天空橋朋花"

#: .\mltd\services\idol.py:58
msgid "Emily Stewart"
msgstr "艾蜜莉"

#: .\mltd\services\idol.py:59
msgid "Shiho Kitazawa"
msgstr "北澤志保"

#: .\mltd\services\idol.py:60
msgid "Ayumu Maihama"
msgstr "舞濱步"

#: .\mltd\services\idol.py:61
msgid "Hinata Kinoshita"
msgstr "木下日向"

#: .\mltd\services\idol.py:62
msgid "Kana Yabuki"
msgstr "矢吹可奈"

#: .\mltd\services\idol.py:63
msgid "Nao Yokoyama"
msgstr "橫山奈緒"

#: .\mltd\services\idol.py:64
msgid "Chizuru Nikaido"
msgstr "二階堂千鶴"

#: .\mltd\services\idol.py:65
msgid "Konomi Baba"
msgstr "馬場木實"

#: .\mltd\services\idol.py:66
msgid "Tamaki Ogami"
msgstr "大神環"

#: .\mltd\services\idol.py:67
msgid "Fuka Toyokawa"
msgstr "豐川風花"

#: .\mltd\services\idol.py:68
msgid "Miya Miyao"
msgstr "宮尾美也"

#: .\mltd\services\idol.py:69
msgid "Noriko Fukuda"
msgstr "福田法子"

#: .\mltd\services\idol.py:70
msgid "Mizuki Makabe"
msgstr "真壁瑞希"

#: .\mltd\services\idol.py:71
msgid "Karen Shinomiya"
msgstr "篠宮可憐"

#: .\mltd\services\idol.py:72
msgid "Rio Momose"
msgstr "百瀨莉緒"

#: .\mltd\services\idol.py:73
msgid "Subaru Nagayoshi"
msgstr "永吉昴"

#: .\mltd\services\idol.py:74
msgid "Reika Kitakami"
msgstr "北上麗花"

#: .\mltd\services\idol.py:75
msgid "Momoko Suou"
msgstr "周防桃子"

#: .\mltd\services\idol.py:76
msgid "Julia"
msgstr "茱莉亞"

#: .\mltd\services\idol.py:77
msgid "Tsumugi Shiraishi"
msgstr "白石紬"

#: .\mltd\services\idol.py:78
msgid "Kaori Sakuramori"
msgstr "櫻守歌織"

#: .\mltd\services\idol.py:81
msgid "Shika"
msgstr "詩花"

#: .\mltd\services\live.py:1121
msgid "Reward obtained from reaching Producer Rank \"{rank}.\""
msgstr "製作人階級晉升為「{rank}」的達成報酬。"

#: .\mltd\services\live.py:1169
msgid "Solo 2MIX"
msgstr "個人2MIX"

#: .\mltd\services\live.py:1171
msgid "Solo 2MIX+"
msgstr "個人2MIX+"

#: .\mltd\services\live.py:1291 .\mltd\services\live.py:1324
#: .\mltd\services\live.py:1359
msgid ""
"{rank_type} reward for\n"
"live \"{song_name} (Difficulty: {course})\"."
msgstr ""
"演唱會「{song_name} （難易度：{course}）」的\n"
"{rank_type}達成報酬。"

#: .\mltd\services\live.py:1295
msgid "Score Rank \"{rank}\""
msgstr "最高分目標「{rank}」"

#: .\mltd\services\live.py:1328
msgid "Combo Rank \"{rank}\""
msgstr "Combo目標「{rank}」"

#: .\mltd\services\live.py:1363
msgid "Clear Rank \"{rank}\""
msgstr "完成次數目標「{rank}」"

#: .\mltd\services\live.py:1420 .\setup.py:350
msgid "Unit{unit_num}"
msgstr "團體{unit_num}"

#: .\mltd\services\login_bonus.py:214
msgid ""
"Reward received on\n"
"Day {day} of \"Login Bonus.\""
msgstr ""
"於「登入獎勵」第{day}天\n"
"獲得的報酬。"

#: .\mltd\services\mission.py:93
msgid "normal mission"
msgstr "普通任務"

#: .\mltd\services\mission.py:95
msgid "daily mission"
msgstr "每日任務"

#: .\mltd\services\mission.py:97
msgid "weekly mission"
msgstr "每週任務"

#: .\mltd\services\mission.py:99
msgid "time-limited mission"
msgstr "期間限定任務"

#: .\mltd\services\mission.py:101
msgid "panel mission"
msgstr "拼圖任務"

#: .\mltd\services\mission.py:104 .\mltd\services\mission.py:223
msgid "Successfully complete {goal} live performances"
msgstr "成功完成{goal}次演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:108
msgid "Successfully complete {goal} full combos"
msgstr "成功完成{goal}次Full Combo"

#: .\mltd\services\mission.py:112
msgid "Live score reaches {goal} points"
msgstr "演唱會分數達到{goal}分"

#: .\mltd\services\mission.py:116
msgid "Successfully complete Song Lv{goal} or higher"
msgstr "成功完成歌曲Lv{goal}以上的演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:120
msgid "Register {goal} cards in card overview"
msgstr "於卡片一覽登錄{goal}張卡片"

#: .\mltd\services\mission.py:124
msgid "Reach {option} affection with {goal} idols"
msgstr "和{goal}名偶像的親密度達到{option}"

#: .\mltd\services\mission.py:128
msgid "Producer Lv reaches {goal}"
msgstr "製作人Lv達到{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:132
msgid "Successfully complete {goal} types of songs"
msgstr "成功完成{goal}種歌曲的演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:136
msgid "Get {goal} costumes"
msgstr "獲得{goal}套服裝"

#: .\mltd\services\mission.py:141
msgid "Log in {goal} times"
msgstr "登入{goal}次"

#: .\mltd\services\mission.py:145
msgid "Log in on Day {goal}"
msgstr "連續登入{goal}天"

#: .\mltd\services\mission.py:149
msgid "Gift {goal} flower stands"
msgstr "贈送{goal}次花籃"

#: .\mltd\services\mission.py:153
msgid "Reach {goal}%% recognition"
msgstr "知名度達到{goal}%%"

#: .\mltd\services\mission.py:157
msgid "Producer gauge reaches MAX {goal} times"
msgstr "製作人量表達到MAX {goal}次"

#: .\mltd\services\mission.py:161
msgid "Successfully complete the assigned song"
msgstr "成功完成課題歌曲"

#: .\mltd\services\mission.py:164
msgid "Interact with idols {goal} times in the theater"
msgstr "在劇場裡和偶像互動{goal}次"

#: .\mltd\services\mission.py:168
msgid "Interact"
msgstr "進行互動"

#: .\mltd\services\mission.py:170
msgid "Complete the above daily missions"
msgstr "達成以上每日任務"

#: .\mltd\services\mission.py:172
msgid "Watch main story episode {goal}"
msgstr "觀看主線劇情第{goal}話"

#: .\mltd\services\mission.py:177
msgid "Conduct a lesson"
msgstr "進行訓練課程"

#: .\mltd\services\mission.py:179
msgid "Conduct {goal} lessons"
msgstr "進行{goal}次訓練課程"

#: .\mltd\services\mission.py:183
msgid "Conduct a master lesson"
msgstr "進行明星課程"

#: .\mltd\services\mission.py:185
msgid "Form a unit"
msgstr "進行團體編制"

#: .\mltd\services\mission.py:187
msgid "Do {goal} jobs"
msgstr "進行{goal}次工作"

#: .\mltd\services\mission.py:191
msgid "Send a friend request"
msgstr "送出同僚申請"

#: .\mltd\services\mission.py:193
msgid "Change self-introduction"
msgstr "變更自我介紹"

#: .\mltd\services\mission.py:195
msgid "Send a message"
msgstr "送出留言"

#: .\mltd\services\mission.py:197
msgid "Max out the awakening gauge of a card"
msgstr "使卡片的覺醒量表達到MAX"

#: .\mltd\services\mission.py:199
msgid "Set a unit name"
msgstr "設定團體名"

#: .\mltd\services\mission.py:201
msgid "Perform awakening"
msgstr "進行覺醒"

#: .\mltd\services\mission.py:203
msgid "Set a guest idol"
msgstr "設定來賓偶像"

#: .\mltd\services\mission.py:205
msgid "Max out the Lv of a card"
msgstr "使卡片Lv達到MAX"

#: .\mltd\services\mission.py:207
msgid "Complete all daily missions"
msgstr "完成所有每日任務"

#: .\mltd\services\mission.py:209
msgid "Reach {goal} affection with {idol_name}"
msgstr "和{idol_name}的親密度達到{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:214
msgid "Reach a total of LP{goal}"
msgstr "達到合計LP{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:218
msgid "Play medal gacha"
msgstr "進行代幣轉蛋"

#: .\mltd\services\mission.py:221
msgid "Successfully complete a live performance"
msgstr "成功完成演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:228
msgid "Gift flower stands to {goal} people"
msgstr "贈送花籃給{goal}個人"

#: .\mltd\services\mission.py:232
msgid "Gift a flower stand"
msgstr "贈送花籃"

#: .\mltd\services\mission.py:234
msgid "Fill up producer gauge"
msgstr "集滿製作人量表"

#: .\mltd\services\mission.py:236
msgid "Log in for {goal} consecutive days"
msgstr "連續登入{goal}天"

#: .\mltd\services\mission.py:240
msgid "Increase the number of theater fans by {goal}"
msgstr "增加劇場粉絲人數{goal}人"

#: .\mltd\services\mission.py:245
msgid "Collect all 52 sets of Prologue Rouge"
msgstr "集齊52套序幕之紅"

#: .\mltd\services\mission.py:247
msgid "Collect all 52 sets of Grateful Blue"
msgstr "集齊52套感謝之藍"

#: .\mltd\services\mission.py:249
msgid "Collect all 52 sets of Nouvelle Tricolore"
msgstr "集齊52套嶄新三色"

#: .\mltd\services\mission.py:252
msgid "Collect all 52 sets of Nouvelle Tricolore+"
msgstr "集齊52套嶄新三色+"

#: .\mltd\services\mission.py:255
msgid "Collect all 52 sets of Parfait Noir"
msgstr "集齊52套無瑕之黑"

#: .\mltd\services\mission.py:257
msgid "Collect all 52 sets of Lumière Papillon"
msgstr "集齊52套光輝彩蝶"

#: .\mltd\services\mission.py:259
msgid "Collect all 52 sets of Lumière Papillon+"
msgstr "集齊52套光輝彩蝶+"

#: .\mltd\services\mission.py:261
msgid "Collect all 52 sets of Royal Starlet"
msgstr "集齊52套卓越新星"

#: .\mltd\services\mission.py:263
msgid "Successfully complete a live performance with Shika as the Center"
msgstr "將詩花設為Center並成功完成1次演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:267
msgid "Watch the awakening episode of [Holy Maiden Who Loves the World   Shika]"
msgstr "觀看『喜愛世界的聖潔少女　詩花』的覺醒故事"

#: .\mltd\services\mission.py:271
msgid "Play [Blooming Star] 3 times with Shika in the unit"
msgstr "將詩花編入團體，進行3次『Blooming Star』的演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:274
msgid "Awaken [Holy Maiden Who Loves the World   Shika]"
msgstr "讓『喜愛世界的聖潔少女　詩花』進行覺醒"

#: .\mltd\services\mission.py:277
msgid "Obtain [Holy Maiden Who Loves the World   Shika]"
msgstr "獲得『喜愛世界的聖潔少女　詩花』"

#: .\mltd\services\mission.py:280
msgid "Perform Solo Live of [Blooming Star] with Shika as the Center"
msgstr "將詩花設為Center，進行『Blooming Star』的個人演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:283
msgid "Perform Unit Live of [Blooming Star] with Shika as the Center"
msgstr "將詩花設為Center，進行『Blooming Star』的團體演唱會"

#: .\mltd\services\mission.py:286
msgid "[Holy Maiden Who Loves the World   Shika] reaches Master Rank {goal}"
msgstr "將『喜愛世界的聖潔少女　詩花』培育至明星階級{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:291
msgid "Princess-type songs reach LP{goal}"
msgstr "Princess類型歌曲達到LP{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:295
msgid "Fairy-type songs reach LP{goal}"
msgstr "Fairy類型歌曲達到LP{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:299
msgid "Angel-type songs reach LP{goal}"
msgstr "Angel類型歌曲達到LP{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:303
msgid "All-type songs reach LP{goal}"
msgstr "All類型歌曲達到LP{goal}"

#: .\mltd\services\mission.py:307
msgid "Complete {goal} job offers"
msgstr "完成{goal}次工作邀約"

#: .\mltd\services\mission.py:314
msgid ""
"Reward received from\n"
"{mission_type} \"{mission_description}.\""
msgstr ""
"於{mission_type}「{mission_description}」\n"
"獲得的報酬。"

#: .\mltd\services\mission.py:344
msgid ""
"Achievement received from\n"
"{mission_type} \"{mission_description}.\""
msgstr ""
"於{mission_type}「{mission_description}」\n"
"獲得的稱號。"

#: .\mltd\services\song.py:29
msgid "Kokoro ga Kaeru Basho"
msgstr "心之歸屬"

#: .\mltd\services\song.py:30
msgid "Toumei na Prologue"
msgstr "透明的序章"

#: .\mltd\services\song.py:31
msgid "Happy☆Lucky☆Jet Machine"
msgstr "Happy☆Lucky☆雲霄飛車"

#: .\mltd\services\song.py:34
msgid "Suteki na Kiseki"
msgstr "美妙的奇蹟"

#: .\mltd\services\song.py:35
msgid "Tokimeki no Onpu ni Natte"
msgstr "化為心跳不已的音符"

#: .\mltd\services\song.py:36
msgid "Marionette wa Nemuranai"
msgstr "Marionette永不眠"

#: .\mltd\services\song.py:39
msgid "After School Party Time"
msgstr "After School Party Time"

#: .\mltd\services\song.py:40
msgid "Smile Ichiban"
msgstr "最棒的笑容"

#: .\mltd\services\song.py:42
msgid "Koi no Lesson Shokyuuhen"
msgstr "戀愛Lesson初級篇"

#: .\mltd\services\song.py:43
msgid "Jireru Heart ni Hi o Tsukete"
msgstr "為焦急的心點燃烈火"

#: .\mltd\services\song.py:44
msgid "Liar Rouge"
msgstr "Liar Rouge"

#: .\mltd\services\song.py:45
msgid "Original Koe ni Natte"
msgstr "唱出自己的歌聲"

#: .\mltd\services\song.py:47
msgid "Festa Illumination"
msgstr "Festa Illumination"

#: .\mltd\services\song.py:48
msgid "Chou↑Genki Show☆Idol ch@ng!"
msgstr "超↑元氣Show☆偶像ch@ng!"

#: .\mltd\services\song.py:49
msgid "Ano ne, Kiite Hoshii Koto ga Arunda"
msgstr "那個呀，我有話想跟你說"

#: .\mltd\services\song.py:50
msgid "Kokoro☆Exercise"
msgstr "心的☆體能鍛鍊"

#: .\mltd\services\song.py:54
msgid "...In The Name Of。 ...LOVE?"
msgstr "...In The Name Of。 ...LOVE?"

#: .\mltd\services\song.py:55
msgid "Happy～ Effect!"
msgstr "Happy～Effect！"

#: .\mltd\services\song.py:56
msgid "Heart♡・Days・Night☆"
msgstr "Heart♡・Days・Night☆"

#: .\mltd\services\song.py:60
msgid "Ruriiro Kingyo to Hanashoubu"
msgstr "琉璃色金魚與花菖蒲"

#: .\mltd\services\song.py:61
msgid "Hummingbird"
msgstr "Hummingbird"

#: .\mltd\services\song.py:63
msgid "Jibun REST@RT"
msgstr "自我REST@RT"

#: .\mltd\services\song.py:64
msgid "FairyTale ja Irarenai"
msgstr "不願再只是FairyTale"

#: .\mltd\services\song.py:67
msgid "DREAM TRAVELER"
msgstr "夢想旅行者"

#: .\mltd\services\song.py:71
msgid "Kuraki Hoshi, Tooi Tsuki"
msgstr "昏暗之星，遙遠之月"

#: .\mltd\services\song.py:72
msgid "Aikotoba wa Start Up!"
msgstr "口號是Start-up！"

#: .\mltd\services\song.py:73
msgid "Nijiiro letters"
msgstr "彩虹letters"

#: .\mltd\services\song.py:74
msgid "Unison☆Beat"
msgstr "Unison☆Beat"

#: .\mltd\services\song.py:75
msgid "Hoshikuzu no Symphonia"
msgstr "繁星交響曲"

#: .\mltd\services\song.py:76
msgid "ZETTAI × BREAK!! Twinkle Rhythm"
msgstr "ZETTAI × BREAK!! 閃亮節奏"

#: .\mltd\services\song.py:77
msgid "Machiuke Prince"
msgstr "等待的王子"

#: .\mltd\services\song.py:81
msgid "Hanazakari Weekend✿"
msgstr "花樣Weekend✿"

#: .\mltd\services\song.py:85
msgid "Saku wa Ukiyo no Kimi Hanabi"
msgstr "你是塵世中綻放的煙火"

#: .\mltd\services\song.py:88
msgid "Fantasista Carnival"
msgstr "夢幻嘉年華"

#: .\mltd\services\song.py:91
msgid "BigBang's Volleyball!!!!!"
msgstr "BigBang's Volleyball!!!!!"

#: .\mltd\services\song.py:92
msgid "Sun Rhythm Orchestra♪"
msgstr "陽光律動管絃樂♪"

#: .\mltd\services\song.py:94
msgid "Ordinary Clover"
msgstr "悠閒日常幸運草"

#: .\mltd\services\song.py:96
msgid "Last Actress"
msgstr "最後女演員"

#: .\mltd\services\song.py:98
msgid "Koigokoro Masquerade"
msgstr "戀慕之心的假面舞會"

#: .\mltd\services\song.py:99
msgid "Jungle☆Party"
msgstr "叢林☆派對"

#: .\mltd\services\song.py:100
msgid "Harmonics"
msgstr "Harmonics"

#: .\mltd\services\song.py:101
msgid "Merry"
msgstr "Merry"

#: .\mltd\services\song.py:102
msgid "Harumachi Joshi"
msgstr "等待春天的女孩"

#: .\mltd\services\song.py:103
msgid "THE IDOLM@STER Hatsuboshi-mix"
msgstr "THE IDOLM@STER 初星-mix"

#: .\mltd\services\song.py:104
msgid "Animal☆Station!"
msgstr "Animal☆Station!"

#: .\mltd\services\song.py:106
msgid "Datte Anata wa Princess"
msgstr "因為你就是公主"

#: .\mltd\services\song.py:108
msgid "Rolling△Sankaku"
msgstr "滾動△三角"

#: .\mltd\services\song.py:109
msgid "SeichouChu→LOVER!!"
msgstr "成長Chu→LOVER!!"

#: .\mltd\services\song.py:110
msgid "Asayake no Crescendo"
msgstr "朝霞的漸強音符"

#: .\mltd\services\song.py:111
msgid "Getsuyoubi no Cream Soda"
msgstr "星期一的冰淇淋汽水"

#: .\mltd\services\song.py:114
msgid "PicoPico IIKO! Invader"
msgstr "PIKO PIKO IIKO! 侵略者"

#: .\mltd\services\song.py:116
msgid "OVERMASTER"
msgstr "OVERMASTER"

#: .\mltd\services\song.py:117
msgid "Invincible Justice"
msgstr "Invincible Justice"

#: .\mltd\services\song.py:119
msgid "Beginner's☆Strike"
msgstr "Beginner's☆Strike"

#: .\mltd\services\song.py:121
msgid "Oshiete last note…"
msgstr "告訴我last note……"

#: .\mltd\services\song.py:122
msgid "Primula"
msgstr "報春花"

#: .\mltd\services\song.py:123
msgid "Hana Shirabe"
msgstr "花調"

#: .\mltd\services\song.py:125
msgid "Ryuuseigun"
msgstr "流星雨"

#: .\mltd\services\song.py:127
msgid "Orange no Sora no Shita"
msgstr "在橙色天空之下"

#: .\mltd\services\song.py:134
msgid "Marionette no Kokoro"
msgstr "牽線木偶之心"

#: .\mltd\services\song.py:135
msgid "Running High"
msgstr "Running High"

#: .\mltd\services\song.py:136
msgid "Sakashima no Kotoba"
msgstr "相反的話語"

#: .\mltd\services\song.py:137
msgid "Rabbit Fur"
msgstr "Rabbit Fur"

#: .\mltd\services\song.py:139
msgid "Akai Sekai ga Kieru Koro"
msgstr "當紅色世界消失時"

#: .\mltd\services\song.py:140
msgid "Mirai Hikou"
msgstr "未來飛行"

#: .\mltd\services\song.py:142
msgid "Kyun! Vampire Girl"
msgstr "啾！吸血鬼女孩"

#: .\mltd\services\song.py:143
msgid "Kiramekirari"
msgstr "閃閃發光"

